CFA 2018研習區

有人巴絲已經報左2018
你地係邊度買notes
上年淘寶果間今年已經唔見左
想趁雙十一前買 費事等成個月

上咗kaplan 買...巴打考lv 幾?

利申 lv1 only

Kaplan幾錢

CFA 2017Dec lm

我反而想知買邊部計數機
係咪普通cal唔帶得?

上網search
唔記得全名, 商務好似都有

有4個package 好似
我買最平嗰個,.包notes+ 一本practice exam
$379 USD

到依家都唔知咩係NPV IRR

同大專學既係一樣concept?

Yes普通書店就有

上網買 + 郵寄
你考Dec 2017定2018 ar

肥左有無優惠價報下一期考試

標題係咩咪考咩

好多都一樣

提提大家
唔知上年開始，淘寶kaplan官方店唔送香港 / 大陸集運倉，
因為佢地想分返大陸同香港兩種差價。香港人要去返HK kaplan用貴既價錢買schweser

Texas Instrument BA II Plus

好多方法ge

我2017考lv1 成套2017shw連本考材都可以下載到 大家比錢買乜

2018年note 都有得download la, 真係唔洗買

求link plzzz